既然今日同後日都係公眾假期，點解唔放埋聽日？

好似日本咁

你以為個個都有假放咩！！！

公司有得放black holiday
聽日係唔洗返工

用初一二三四交換？